真心討論『CCTVB』真是阻止呢個城市發展嘅垃圾電視台

話說今日‘’無春節‘’，同屋企人食飯，
無奈地強制睇CCTVB
老老豆豆，啲節目內容一睇就知，
完全是求其將啲資料堆埋一齊就算
仲衰過中學生做ppt功課
完全明白班師奶同低智人士會一直唔願轉台
啲主持人個個都嘩眾取寵，
只識得用懶誇張嘅演繹方式來表現
個個都好似充滿左正能量咁，懶是正能樣咁
其實睇住佢啲節目，智慧真是會俾佢拉低
唔怪之得香港家下咁樣

已經無計佢啲電視劇集啦

學是學非都係睇女架姐

女係要睇
但啲節目內容都唔好咁甩皮甩骨丫

好心tvb拍套復仇者頂下atv

復仇者之失智聯盟

搵邵逸夫留返長頭髮擔綱演出

agger

屌，日撚日一班正能樣加愛國心